救人 街坊！！！

快

不要說推
試著說
打狗！ 救人！